{
  "id_query": "24256825",
  "total": 20319,
  "total_current": 200,
  "max_score": 72.96934,
  "origin_question": "Khi mua là ios 11 e muốn xuống ios 10 có đc k ad ơi.tại tui thấy nó khá bị giật ý",
  "hits": [
    {
      "score": 31.111006,
      "id": "22755597",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới lên ios 11 mà nó hơi lag vs bị lỗi nhiều nên e muốn xuống ios 10 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể trở về IOS 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.925592,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này ở tgdd lúc kick hoạt đã là ios 11 giờ e muốn xuống ios 10 có đc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.41452,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.593483,
      "id": "24505283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ xuống 10 đc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.775797,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.62355,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.27616,
      "id": "24779351",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hõi ios 11 hạ xuốg ios 10 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.433674,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.379395,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.2811,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.997509,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.8172,
      "id": "23274113",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ ios 11 xuống 10.3.3 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.214138,
      "id": "22811637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e là iphone6 32g e lở nâng ios len 11 rồi giờ có thể cho xuống lại 10 k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.199272,
      "id": "24758499",
      "field_search": "question",
      "question": "a cho e hỏi con 5s của e lên ios 11.2.1 giờ muốn xuống lại ios 10 đc không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11.2.1 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thị trường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.065866,
      "id": "28356295",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e dùng sạc k chính hãng và bi hỏng ic hay sao ý ạ. e cắm vào ip5 thấy giật mạnh e phải vứt dt xuống đất ạ . e bị giật 3 phát có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, tuy nhiên bạn nên thay sạc khác cho máy để tránh các trường hợp về sau có thể gây cháy nổ bạnn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.035019,
      "id": "23315219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hạ từ ios 11 xg ios 10 co dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại apple đã khoá Sign phiên bản iOS 10 nên bạn sẽ không hạ về được nữa nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.825918,
      "id": "24716584",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi ip6 thường dùng bản 11 có xuống đc ios 10 nữa k hay phải chờ ms đc hạ cấp xuống",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì không thể quay về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.761929,
      "id": "23846166",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có hỗ trợ hạ cấp ios 11 xuống 10 không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ anh nha , anh liên hệ vớiđể được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.609484,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.588688,
      "id": "23677454",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ios 11.0.3 e định xuống 11.0.0 đc k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại này bạn không hạ được xuống phiên bản iOS 11.0 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.55317,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.533651,
      "id": "25168805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ịphone này khi mua là IOS 11 đúng không ad ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này khi chị mua sẽ lên iOS 11 chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46567,
      "id": "28341711",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ xuống hệ điều hành kg nhỉ Mh lên ios 12 mà nó giật vs chơi game kg mượt như ios 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.434807,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "thông tin máy là IOS 10, nhưng sau khi mình mua máy về thì đã mặc định là iOS 11? giải thích dùm đc không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng lô hàng sản phẩm thì máy sẽ có hê điều hafngh khác nhau đó anh. Có thể sản phẩm của anh thuộc lô hàng mới nên mới được hãng cập nhật lên IOS 11 đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.401901,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.373646,
      "id": "25192645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại giờ iPhone có hạ cấp đc 11 xuống 10 k Ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu đã cập nhật iOS 11 thì hiện tại không hạ về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.362005,
      "id": "22638412",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hạ ios từ 11 xuống 10 dc koa ak",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.333113,
      "id": "22323368",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ ios8 lên ios11 xong xuống ios 10 đc k ạh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  khi cập nhật lên IOS 11 thì không thề xuống được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.29845,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.202456,
      "id": "31029805",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 12.1 có xuống ios 11.4.1 đc k vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại không hạ cấp được nữa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.065554,
      "id": "27477861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có hạ về 10 đc kg qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 10 nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.940811,
      "id": "24032008",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 muốn hạ xuống ios 11.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn vẫn có thể hạ xuống được bạn nha. Bạn cần tải firmware 11.2 sau đó kết nối điện thoại vào iTunes và hạ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.85402,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688147,
      "id": "30351352",
      "field_search": "question",
      "question": "E có điện thoại ip mà muốn hạ cấp ios12 xuống ios 11 phải làm s hả ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành iOS 11.4.1 thì hãng Apple đã chặn hạ xuống nên không hạ xuống nữa anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.62415,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.623083,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.486023,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.38836,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Xuống trực tiếp luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.326221,
      "id": "23464387",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là nếu lên ios 11.1.2 thì bây giờ còn xuống được phiên bản ios 10 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 thì rất tiếc Apple đã khóa ios 10 lại rồi không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.293056,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.264978,
      "id": "28592241",
      "field_search": "question",
      "question": "có hạ xuống ios 10 o",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple không có hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.174446,
      "id": "31559919",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn hạ ios 12 xuống 11 thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.136213,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.109104,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.105127,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.103794,
      "id": "25270401",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone hạ xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể hạ xuống được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.077093,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có hạ cấp từ ios 11 xuống ios 10.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ IOS 11, mong bạn thông cảm !Bạn có thể tham khảo theo hướng dẫn  nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.996998,
      "id": "21360172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã nâng cấp iOS 11 thì có thể tham khảo  để hạ cấp cho máy nhé, và thông thường nếu bạn thao tác đúng thì máy sẽ không bị lỗi treo cáp nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.948048,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.797123,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.75544,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.747663,
      "id": "31267984",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 12.1 có thể hạ cấp xuống Ios 11 không admin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp máy về iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.667007,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66374,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.618309,
      "id": "21877374",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ ios 11 xuống 10.3 k ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ cấp điện thoại nên không thể hỗ trợ chị được ạ. Ngoài ra hãng có thể sẽ từ chối bảo hành nếu máy có lỗi do người dùng can thiệp vào hệ thống máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.521381,
      "id": "25270374",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể ha xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc là hiện hệ thống Apple đã khóa hạ phiên bản cho máy rồi nên không hạ được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.521381,
      "id": "25270371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thể hạ xuống dưới ios 11 k adm",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454855,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.425417,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.386332,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.376211,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.296057,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.244026,
      "id": "23283882",
      "field_search": "question",
      "question": "Htai m dang sd ios 11, muốn hạ cấp xg ios 10 có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.220705,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.215656,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.146736,
      "id": "22045774",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn từ ios 11 xuống ios 10.3.3 mang ra ngoài shop có được hỗ trợ không ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ xuống IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.109524,
      "id": "25651781",
      "field_search": "question",
      "question": "e có cái iphone 4s ios củ lắm... muốn chuyen du lieu cua nó sáng iphoe 6 ios 10 11 j á quên r.. thì làm sao j a",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có dùng iCloud thì bạn chỉ cần đăng nhập lại iCloud lên iPhone 6 mới, các dữ liệu của bạn sẽ tự động được đồng bộ nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.0679,
      "id": "21899196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iPhone 6 bây giờ khi lên IOS 11 thì có bị lag ko ạ? Và iPhone 6 còn dùng đc lâu dài ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 sử dụng tốt và ổn bạn nha, Iphone 6 thì được hỗ trợ khoản 2 năm nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97132,
      "id": "22821221",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios 11 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.963448,
      "id": "20060392",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lỡ lên ios11 điện máy xanh tiền hải có giúp m hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào anh HuyRất tiếc thì phía hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.932049,
      "id": "23210946",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ios 11.1 giờ xuống ios 10.3.3 đc ko vậy????",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.923138,
      "id": "23565488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e lên IOS 11 rồi, nhưng e muốn hạ về 10.3.3  đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã chặn không cho điện thoại này hạ xuống iOS 10.3.3 nữa nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.9178,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.875088,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.868849,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.863003,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.861572,
      "id": "26869049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi,bên minh có hạ dc ios 11 xg ios 10 dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.778868,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.688381,
      "id": "20889456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn dùm e. E có con ip6 64g ios 10.3.2 e có nên lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại bản IOS 11 chưa được hoàn thiện nên không ổn định nên bạn vui lòng có bản IOS 11 chính thức rồi hãy cập nhật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.665554,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.572296,
      "id": "26734273",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là ios 11 chứ ko phải 10 ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện đã được hỗ trợ cập nhật lên IOS 11 rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.559216,
      "id": "22224801",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên IOS 11 rùi giờ đem ra TGDD xuống lại 10 dc ko nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc IOS 10 hiện tại đã khóa sign nên không thể hạ xuống được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.506453,
      "id": "24038581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi muốn hạ xuống ios 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy không còn được hạ xuống nữa bạn nha, hãng đã khóa việc hạ xuống phiên bản IOS này rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.487663,
      "id": "24502607",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e mới mua up6 32g đag chạy ios 11.1.2 mà n chậm quá giờ có xuống 10. đk nữa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp máy về iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.473007,
      "id": "29897194",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào hạ ios 12 xuống 11 ko? Ip6 xài hay bị đứng quá",
      "answer": "Chào chị , Chị tham khảo và thao tác theo \"\" để hạ chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.462017,
      "id": "26526282",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nâng lên ios 11 dc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chưa nâng cấp iOS 11 thì hiện tại vẫn nâng cấp được nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.460419,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.425459,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.394976,
      "id": "21899085",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhận hạ từ ios 11 xuống 10.3.3 ko ạ ...",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp phần mềm anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.271397,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.255692,
      "id": "21977095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s plus lên ios 11 hạ xuống ios10 được k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể hạ xuống hệ điều hành IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.223621,
      "id": "23855153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua minh mua iphone 6 tren mang nghi ios 10 khi thanh toán tiền song dung máy lại là ios 11 vây la sao nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là đã đều được cập nhật lên iOS mới nhất là 11 , còn thông số trên web là của lô hàng đầu tiên bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.18377,
      "id": "24110265",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 dang ở ios 10.3 có nên lên ios 11 k ạ ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu máy bạn đang là ios 10 hiện chưa nên lên ios 11 bạn nhé. Vì ios 11 vẫn chưa hoàn toàn ổn định đâu ạ bạn nên chờ thêm thời gian nữa khi nào máy ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cho máy nâng cấp lên nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.098404,
      "id": "28500053",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 của t đang ở ios 11.4.1 bây h muốn xuống ios 11.3 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 11.3 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.049648,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.969135,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.932573,
      "id": "25631954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e dang dùng ios 11 bậy giờ liêu có hạ cấp xuống dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc nhà sản xuất không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.923805,
      "id": "28551259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios rồi có thể xuống lại k ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.867075,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.839434,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.838835,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749422,
      "id": "25688374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 5s bh lên IOS 11 có đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 5S bạn không nên lên hệ điều hành iOS 11 vì trên hệ điều hành này máy chạy khá chậm và lag bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.746382,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.731571,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6903,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627798,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em mới mua chay ios 11.0.3 giờ em muốn xuống ios 10.3,3 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.593489,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.542187,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.535192,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới mua về là ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là các máy đều ở iOS 11 mới nhất hiên nay bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.43565,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.433516,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.432446,
      "id": "22261048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi ip6 plus cập nhật lên ios 11. Bây jo muốn hạ xuống 10.3.3 đc ko bạn.cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy iPhone 6 Plus lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.340544,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32008,
      "id": "28852182",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chuyển từ ios 11 về ios 9 ko ad. Chạy ios 11 có vẻ ko mượt",
      "answer": "@Thành: Mong admin trả lời mình cũng thắc mắc như vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.309822,
      "id": "23430062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng bản ios 11 k ạ.. thấy mọi người bảo ios11 nặng mà lỗi quá e k giám",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì hiện tại bạn chưa nên nâng cấp iOS 11 nha. Bạn nên đợi các phiên bản mới hơn, ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.300598,
      "id": "24505448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i0S 11 có hạ xuống 10 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện Apple đã chặn không cho điện thoại này hạ xuống iOS 10 nên không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.243252,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.227507,
      "id": "28074680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ hạ cấp ios 11 xuống ios 10.3.3 không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể hạ cập xuống ios 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.202274,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.161583,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.114311,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.108185,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.106459,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.089203,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.084297,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.066229,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.063297,
      "id": "29461167",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ip6 lên ios12 beta giờ muốn xuống ios 11 tới chỗ nào xuống vậy QTV ở quận 9",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp phiên bản iOS bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  để chạy lại phần mềm máy nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054571,
      "id": "26206371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 có bị giật lag k ạ ? Em đang ở 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo mình thì bạn hãy đợi thời gian xem người dùng iPhone 6 khác lên IOS 11.3 có mượt không rồi hãy lên ạ. Do lên IOS cao hơn máy sẽ nặng hơn nên có thể làm máy chậm đi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.025759,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.985676,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.975473,
      "id": "28587112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó lên IOS 11 lun rồi ak",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm ở lô hàng này đã được hãng đưa lên hệ điều hành mới nhất IOS 11 rồi anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951527,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.912066,
      "id": "20332180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua tui mat van tay co len ios 11 duoc khong vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 Plus theo mình thì vẫn có thể nâng cấp iOS bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.886108,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.822266,
      "id": "22014485",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình xuống ios đc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển máy lên hãng hỗ trợ anh hạ IOS nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.811468,
      "id": "21881818",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có downgrade ios 11 xg ios 1o đc ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn co thể giúp mình làm theo hướng dẫn  để hạ từ phiên bản IOS 11 xuống IOS 10.3.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7902,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.762629,
      "id": "27249044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi có nên để Ip 6 lên ioss 11 ko Ad ! Lên rồi có bị giật là gì ko Ad !",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé. Với điện thoại này thì bạn nâng cấp iOS 11 sẽ không có giật, lag gì bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.74011,
      "id": "25613826",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi ios 11.2.6  Có thể hạ xuống ios 11.1 Dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735855,
      "id": "21942831",
      "field_search": "question",
      "question": "H e hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 thì bên tddd hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ hạ cấp ios bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.719639,
      "id": "23998136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 ios 11.2.1 hạ xuống 11.0.2 đc k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra hệ thống Apple đã nhưng hỗ trợ hạ phiên bản IOS xuống bản 11.0.2 rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69276,
      "id": "23230568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình cài sẵn ios 11, mình k biết chức năng chỉnh tông màu của màn hình cho bớt ám vàng chổ nào. Tgdd có hỗ trợ xuống ios 10 k. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple không còn cho hạ xuống iOS 10 nữa nên không xuống được bạn nhé .Để chỉnh tông màu màn hình bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > tắt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.59167,
      "id": "22561387",
      "field_search": "question",
      "question": "Xuống ios 10.3 làm sao ah em lên 11 giựt quá",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì hiện Apple đã khóa hạ phiên bản xuống IOS 10.3 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.574278,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.545994,
      "id": "24181332",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào thế giới di động, có thể cho mình hỏi con này khi mua thì đang ở bản ios bao nhiêu, chi tiết kiểu 10.x.x ý tại mình cần hệ từ 10.2 đổ xuống",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.497557,
      "id": "21958569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em sài con iphone 6 plus có lên ios 11 mà giờ muốn xuống ios 10.3.3 thì lại thế giới di động cài lại được ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh, hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.494068,
      "id": "30159194",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 và ios 12 tốn bin không ad",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì 2 phiên bản iOS trên không làm máy hao Pin quá nhiều anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.450308,
      "id": "29372301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi ios 11 ,ios11.4, ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình chưa hiểu câu hỏi của bạn lắm, bạn đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì bạn vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để mình hỗ trợ bạn được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.447184,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440058,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.4305,
      "id": "23678745",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào anh chị nhân viên , e cần chút tư vấn ạ , hiện tại e xài hệ điều hành ios 11.1.2 , nhưng e thấy nó tệ quá , có cách nào giờ để hạ hệ điều hành xuống 10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì hiện tại không có cách nào để hạ xuống IOS 10 khi đã cập nhật lên IOS 11 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381273,
      "id": "26348743",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt e mua đc 5 tháng rồi. Đôi lúc xài bị đứng máy. Tuần rồi khi không điện thoại e bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Xong đc 5 ngày. Hôm e xài tự dưng nó bị đứng xong tắt nguồn xong nó mở lại. Ad cho e hỏi đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột thôi nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.371994,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361559,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.359928,
      "id": "25613275",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ dc phần mềm ios11 xuống ios 10 dc Ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại rất tiếc không có cách nào hạ xuống ios 10 nha anh, do nhà phát hành ngừng hỗ trợ iso 10 rồi anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.358435,
      "id": "30463386",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 dùng khoảng 10 năm có bị lag giật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là đây là vấn đề trong tương lai nên mình không thể dự đoán được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.358162,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao chuyển ios từ 11. về 10. ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện  hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không thể xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.356352,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.32084,
      "id": "23777394",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị lỗi wiffi không tìm thấy mạng wifi k biêt co phải lên ios 11 bi không nữa",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.272873,
      "id": "26170048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.272873,
      "id": "26169966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Apple không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.239174,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.226898,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nên chạy IOS mấy là mượt nhất AD! Theo mình nghỉ IOS 9 là mượt nhất còn 10 vs 11 chất máy sẻ giảm hiệu năng Chip Apple A8 Ram 1GB mình nghỉ nó khó xử lí các tác vụ như chơi game 3D vài game nặng khác mình thấy nó vào Facebook hơi chậm nghe bạn bè sử dụng nói vậy mình định mua sp cùng phân khúc giá rẻ xin AD cho ý kiến ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn chạy iOS 10 và iOS 11 thì hiệu năng không giảm nhiều lắm, mình thấy vẫn chạy ổn và mượt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212236,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212236,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212236,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.189297,
      "id": "28139235",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy iOS 11 có chậm ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chạy iOS 11 vẫn ổn , không bị chậm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.137154,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.117096,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.111298,
      "id": "26105937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 khi mua về đã được nâng cấp ios 11 chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em thì mua về có sẵn iOS 11 rồi anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094284,
      "id": "24920634",
      "field_search": "question",
      "question": "cứ tưởng ip 6 32 gb ios 10 nào ngờ mua mới tinh giờ ios 11 hết rồi. chán",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi chưa mở máy lên chạy IOS 10 anh nhé, khi anh mở máy lên sẽ chủ động cập nhật lên phiên bản mới nhất hỗ trợ cho sản phẩm từ hãng anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.070791,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định nâng cấp lên ios 11 mà nó hiện v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.944185,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.935251,
      "id": "19234854",
      "field_search": "question",
      "question": "bh neu e mua ve thi co install ios 10 dc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể cập nhật iOS 10 để sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.901686,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.894196,
      "id": "30292146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý ạ hm trc e có mua Ip6 ở bên mình ý nhưng hôm đấy mua tối k nhìn rõ Dt nó hơi bị sước tý bên gần chỗ cắm pin với lại e thấy nó nhanh hết pin ý bh e có dc đổi máy khác k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem bộ sản phẩm ra siêu thị để được hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.871153,
      "id": "24768016",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e 5s ios9 có nên lên ios 11 k anh",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 5s thì bạn nên sử dụng ở iOS 9 sẽ mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.849537,
      "id": "25062871",
      "field_search": "question",
      "question": "cko m hoi tgdd co jup ha ios 11 xuong 10 hay 9 k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì không được ạ khi đã nâng cấp thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.805195,
      "id": "29308128",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ios 11..",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cần hỗ trợ gì về ios 11 để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.773123,
      "id": "24054800",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào giong kiu nó hơi giật là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.74689,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.733881,
      "id": "20148225",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình lở nâng cấp phiên bản thử nghiêm iso 11 ,bây giờ mình muốn xuống lại iso 10 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.707516,
      "id": "24654835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 moi nay ùng ió 11 , không can phải nâng cấp đung không ạ? ình thấy PHONE 6truoc đây bảo là Ios 10.3.1 hì ok, còn âng cấp ió 11 thi bị chậm.vấy máy này khi mua mới có sẵn ió 11 co bị tình trạng châm không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy bạn khi mua vẫn sử dụng ổn định , không bị chậm nên bạn có thể an tâm , bạn chưa cần nâng cấp máy lên iOS mới nhất bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70523,
      "id": "24110312",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 dang ở ios 10.3.2 có nên lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 chạy khá chậm nên mình khuyên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.69957,
      "id": "29572424",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bê mk có hỗ trợ hạ ios 11 về ios 10.3.3 ko? nếu có là trong bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 rồi nên không hạ xuống được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.66536,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.59669,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dùng con này chơi liên quân bật mã cau hình ko đc nó cứ hiện bộ nhớ thiết bị khá hữu hạn là sao ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng kiểm tra lại dung lượng của máy, nếu bộ nhớ còn trống ít hơn 2GB thì anh vui lòng gỡ bớt game/ứng dụng để giải phóng bộ nhớ xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.587662,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.563894,
      "id": "21778923",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có lên ios 11 nhưng giờ em lại thế giới di động hạ xuống ios 10.3.3 dùm em được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ nên sẽ chuyển về trung tâm bảo hành hỗ trợ cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}